屌你老母 巴黎有條友叫Name

What is your name?
Name: Name

屌你老母 巴黎有條友叫Name

屌你娘親四眼狗
冇啲新意 想俾牙奏扣糧？

我授權左你柒撚到

笑到胃抽筋

輕度？

你又知我笑到成介輕度咁？

塞內加爾有個球員叫Name

收嗲啦成班抄post狗

你勁小氣。

我問你係咪輕度胃痛

攞自己身份證俾人睇, 自我介紹嗰陣

唯有拉

佢勁7

佢個樣定行為？

屌你老母

行為啦
樣衰係天生 佢無得揀既...唔笑佢啦

死廢老打左科興未死？

N賓開po好笑啲